毒撚活動grp招募18區巴絲打脫毒！

只限Whatsapp人士收看

目的:
本group已成立一年幾內有5x-7x人 , 目的係比大家可以長期搵一班共同朋友一齊去睇下戲食下野玩下野 , 擴闊社交圈子 , 內有唔同階層人士唔怕無話題 , 而且為左唔想有小圈子同潛水人士會定期踢人 , 所以會一直招新血~

要求:
呢個GROUP唔係比狗公OR娘娘搵食,
如發現狗公OR娘娘會即踢不問原因!!!!
入黎係為左識絲打先出聚/入group既就可以唔洗pm我,
因為加過太多呢D人 所以依家事先講明先
仲有希望入GROUP既巴絲打盡量唔好潛水同自組出黎食下飯

注意
因潛水,狗公,娘娘而踢左既人唔洗再PM 多謝

係真心識朋友先好入黎 唔該
只求識女既同我死撚開

已填

點解唔加密

有好野當然益大眾

填ed